新肺炎 係咪叫 北京肺炎？

勁過武漢肺炎

支那：科學解釋挪威三文魚肺炎

叫變形肺炎

中國北京肺炎
習肺炎

明明係三文魚傳播既病，緊係叫北京鰓炎

支那班on9就叫 新新冠肺炎

I I I was born in beijing

接近北平既肺炎
簡稱 近平肺炎